究竟揀consultant or contractor 好？

假設人工一樣
前者5天工作 ot冇水補
後者6天工作 少ot 禮拜6輪住 有西allowance

consultant
or contractor

前途方面 大家點睇 學野方面呢

其實對考牌大唔大影響？

咩職位

Civil? Consultant la, 考牌要design exp

一定係乾收銀 血汗工場
利申中伏苦主

Civil Engineer

Contractor 冇design 學咩

Consultant 5.5日呀 邊有5日咁好

Axcom 個啲囉

Consultant

aecom 唔使諗

AECOM 比狗返

consultant表面上返五日

忙起上來一星期返7日都唔出奇

認真呢

EM 又點
聽番黎除左Arup
其他都好西

呢位巴打心水清 五天工作根本係啅頭黎

乾收銀學唔到野

利申番 contractor 番一至六 每月兩個例六假

想學野涯下咪consultant lo,
小弟都涯左4年幾。。。。
個種有返工無收工一試難忘

一直都好撚認真 你咪試下Aecom

cmw咪有補水囉
仲包你晚飯添
大把師兄放工仲要去返ptdegree
星期六都要返工是常識吧

？
考牌一定乾收銀
大把program俾你run

mc咪一撚樣